有冇人可以分析下典解lihkg貢多賭post高登就冇？

宜家好多人貼心水咩試上幾多
以前高登一樣有波台又唔見有咁多賭post既

有牙joe邊個會亂黎
而家重好多基佬po例如祖xx

呢個forum真係癲癲地架

結論： 牙JOE>>>>>>>>>>>>連囝

懷念牙joe

係

系

狗又識得做d咩

最撚白痴係懶民主咁款
人地要咩功能唔想要咩又照跟
完全唔用下個腦分析下岩唔岩個forum用

有人講多兩講就會啦
肥婆icon講兩下出上架
上完俾人嘈兩句就收返人皮
完全唔識用腦
人講點做就點做
好聽d就民主
難聽d就懶得諗多人想點我就照跟 跟大隊冇死

其實佢乜都唔好諗，照抄高登就已經好好，當然要抄埋牙joe既英明管治

d人成日用open source用擋箭牌
音符夠係open source啦
你試下跟足黎放會唔會俾人話係抄

牙joe神管治唔易抄

十卜joe